屌得杜文澤係杜狗未？

咁樣攬我女神
杜狗縮手啦屌

李逸朗條撚樣唔知有冇吊過

藍絲朗唔洗問都知冇啦
食過又點會喊撚到出唱傻女

細個睇八掛雜誌暗示佢好似上富豪遊艇賣屎忽俾同志富豪就地正法

未必 要有肉體交流先會傷得咁深

溝唔到女先會公開喊曬口搏同情

應該冇啦 MANDY後尾講返自己雙性戀 好似同個女仔拍拖拍好多年 之後去台灣先同男人結婚

我都記得